## Mein Portfolio, Block 4

### Was waren heute ihre Ziele?
Mein Ziel war es neue C Befehle zu lernen, um mehr Dinge programmieren zu können.

### Welche Befehle haben Sie gelernt?
Ich habe gelernt, wie man verschiedene Zahlen speichert und wieder aufruft. Char, int, float, double etc. und %d, %f

### Was verstehen Sie noch nicht ganz?
Ich verstehe alles im Moment.

### Welche Ziele setzen Sie sich für das nächste Mal?
Schneller werden im Erkennen des Datentyps.